\'Etant donné un rectangle $ABCD$ de centre $O$, la perpendiculaire à
$(AC)$ passant par $O$ coupe $(AD)$ en $E$ et $(DC)$ en $F$.
 \begin{myenumerate}
\item Quel est l'orthocentre du triangle $AEC$ ?
\item Déduis-en que les droites $(AF)$ et $(EC)$ sont
perpendiculaires.
\item Démontre que le triangle $AEC$ est isocèle.
\end{myenumerate}